點解啲廢老咁鍾意叫人賣國賊？

開工食飯嗰陣一定係同啲廢老坐，咁食飯咪開電視睇下新聞，之後見到日本打風，啲人留係機場冇得飛，之後廢老就講：「抵撚死呀，呢班全部賣國賊，做咩去人地國家呀，人地條街咪大香港少少，有咩好去姐？」

之後新聞又講美國同贏國打貿易戰，佢地睇完新聞又好激動咁講：「去美國嗰啲全撚部都係賣國賊，人地依家恰我地呀，恰到上心口啦，仲去人地到做咩？」

之後今日頂唔住，日日係到大大聲屌，我就同佢講：「啲賣國賊去旅行，依家係哂機場冇得飛，你要屌去機場屌佢地嘛，同我地講都冇用佢地唔會聽到。」之後佢依家嬲撚到面都紅哂走返去做野，想問下佢會唔會做做下野爆血管？我怕等陣要call白車。

過多廿年應該死清光 算啦

因為佢無錢做賣國賊

你屌尻佢。冇錢邊得閒同你愛國呀 你傻撚左呀？
小支支比層樓你既 愛國又有咩所謂
冇車冇樓？ 企開d喇支那人 唔洗返工上車呀🤣🤣

廢老最鐘意睇支那d洗腦劇，

尤其抗日片。

點解？ 因為 D 廢老無錢又無見識囉
你話請佢坐頭等去日本叫雞，退左休有得去加拿大俾間幾千呎大屋佢住有，日日落唐人街同親戚飲茶食靚野，你估佢做唔做佢口中所謂既賣國賊

佢嬲嘅原因係…佢無資格做賣國賊

班廢老既國家元首個女係美國人，幾時去天安門屌柒雜種